你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

我知大家都好攰 好似做咩都動搖唔到政府咁
但記得一樣野：我地未必會贏，但一定唔可以輸
有得行點都要行落去

915講左咁耐 竟然得兩三個post 仲要無咩人理
又話勇武行得太前 依家正正就係和理非顯示民意既時候
如果人少 燒站單野就會被視為民意逆轉
又話和理非係盾 仲記唔記得呀?

唔好撚再討論犯婦人fake news呀你老闆
聽日又多個唔知咩前高官出黎話「16歲少年提供屎眼 犯送中變搞gay大會」
你地係咪又要回應呀?

對抗fake news／藍屍新聞最佳既方法
就係將方向正確既資料推番上去
冷處理偏離既資訊
我方資訊量文宣夠多 fake news就無立足之地

推

一定要推，跪求更多915文宣，求文宣巴絲幫拖

行動Post推呀

推，點解一直冇人講

放棄左，正經post係冇人會推
唔想出，想放棄就算了

最近無乜行動po

Push

幫推

推 915 上街呀

等緊文宣圖
我ready去貼街架啦

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

push

915！！！

Pish

點解冇人推 焦點去曬邊

推乜鬼，推來都無用
接受香港已死啦

算把啦， 香港已死

接受啦

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

和你推

又話推，又話無用，想點？

可能手足曲線幫推 唔好互屌啦 盡推la

試下做引戰狗
屌 都人來

永遠毋忘
612 721 811 831
求遠痛恨香港警察

記得帶美國旗

OK，總之一個字:推

推呀！15號去遊行呀咁多位

推呀!!!

推行動post！

行動po啊，push

做文宣

推 唔係睇到你個POST都唔知

。

完全唔知wo

推，行動post

915民陣遊行

Jump

p牌推唔郁

推,不過未有不反wo

推呀

加油呀！
唔可以習慣！

915

未有不反

有冇最新香港人行程表

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

915 915 915

今晚大球場先

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推左先
個熱門機制幾時叫連仔搞搞佢

我推

推推推

冷處理假資訊是常識吧
澄清太辛苦太多資源

依張正

913中秋活動嗰時
宣傳埋915遊行

因為無不反對通知書

不過我覺得可以吹咗雞先
如果914警賊話批
我地就吹唔切

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

行動比言語更有效

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

宜家有不反同無不反咪一鳩樣，有不反佢到時都可以叫你提早完

915CWB見

今天次和理非唔好行完走撚曬，留低協助勇武撤退，順便口住啲鬼！

推上去!!!!!!!

推到全世界見到

我想過中秋
我唔贊成港島搞
反正都係比人圍

圍完我要諗辦法返屋企

宜加香港人最想知既係831警暴
消失的小時

圍中環做乜鳩

太子比人用槍5層向下射街坊

係太子獻花區

我唔想我d reply潛底

認真我地係覺得警暴過份
死左人我地唔知真定假

我地要求證

你去中環做乜鳩

8/9已經做左，民權法案已經要行緊

再行中環係無意義

727光復元朗，我地識打721

831太子，往來紅色，綠色，藍色線

我地唔聚焦中心點太子

反而要去中環集會，點講都講唔通

塞爆深水埗
塞爆至尖沙咀

過中秋，席地而坐，玩電子燈爐

燈籠，sor

希望大家守住香港人既中秋

每次集會

都要想起以往我地經歷過美好既事

我地細個，玩燈籠食月餅係好開心

每個細路都會哈哈哈

我地都有哈哈哈過

推啊啊啊啊啊啊啊

唔可以比d野不明不白
過左去就算

群眾就是力量

我地係香港人，要過香港人以往既中秋節

915 民陣吹雞呀

巧同意，p牌tui 唔到都tui

五大訴求 缺一不可

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

無真普選，獨立調查委員都只會係廢

唱完歌聚夠人氣就進入下一步

唔可以就咁停左！推915 行動Post !!!

我要推

行動post 但14天水圍親子遊呢

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tui

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行

五大訴求

又有遊行，依家出少人都鳩痕

呢個都唔夠宣傳

其實仲有堆中秋po冇人推

獅子山係913

721 831

915！

推到200萬人出尼
721 811 831

915 cwb!!!

831 831 831

推阿

推啊

推！！

反對又點 推撚左先

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

手足推撚左先 唔理得咁多

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

915 老銅不見不散

推緊啦

推推推推推推